以後我一知道邊個朋友做保險sales

即刻絕交，斬纜，無論佢有冇sell過俾我

直到佢唔再做先考慮做返朋友

做你朋友真係...

你都冇朋友 扮咩嬲

講到你有朋友噉

買咪買 唔買咪唔買使唔使咁激動

咁簡單呀？

唔係咁易呀 葉師傅

係咪chur到你暈？

以後返工記住自己cut晒所有醫療福利，
因為都係搵啲保險sales買。

每三個月離職一次，如果唔係都會益左保險狗

岩！買煲買鑊街市買餸都會有人賺你錢
自己去海邊捉，執石頭，鑽木取火
如果唔係會有石油氣公司賺你錢
廚具公司賺你錢
千祈唔好坐車去海邊捉
會有城巴九巴狗鐵賺你錢

chur撚到仆街呀

我想問你可以點做？

咩情況？電話？上門？WhatsApp？Facebook?

Everytime I hear their voice, see their face, and smell the stench from their nasty pussy stuffed with shit, I am angry again......

PAY!

呢個粉樣「墨墨」（墨小鯊) 幾時收皮？真的好嘔心、好cheap！
唔好再咁低能啦！自卑又要炫富，做永明金融！
價值觀錯晒！教壞人！ 外在同內心都一樣醜惡
IG買假粉呃like係事實！無誠信既人仲sell 保險、基金，當人係水魚咋！
收皮啦！ 佢仲叫D毒男課金俾佢！小喇媽！
佢好鍾意「欽敬」！！真係Cheap精！

pay!

佢話chur，其實最chur是電話公司 叫佢cut電話同上網

cut電話號碼，上網

PAY! Motherfuckers !

這是一個死亡遊戲